有冇樓上cafe推介

大家唔知有冇啲樓上cafe 介紹，可以hea 下 chill 下
清清靜靜，又可以坐足成日
當然杯咖啡要有啲質素啦

Cafe de coral